港股早市跌724點 悉數蒸發昨日升幅

港股回落，恒指中午前曾跌761點，上午收報29434點，跌724點，跌幅2.4%，將昨日升市升幅全數蒸發。半日成交1539億。

各類股份回吐，昨日升市動力騰訊、港交所跌逾6%，佔去近350點跌幅。

諗起以前玩大富翁2
電腦好鐘意出黑卡😞

北水呢

成日暴升暴跌
玩美股好過

今次用咩原因？

美股咪一鳩樣

北水班人炒高左個價仲唔拿拿林走咩
次次都係咁嫁啦

qq琴日升成75蚊，係人都走啦咁高

炒高完仲唔放咩

造市啦唔使諗
搵毒品調查科拉晒尋日炒高QQ嘅所有人啦
一日升$75 ?